有冇人聽過nuskin?

話說有個朋友呢排比間野洗左腦，不停叫我買d product
又成日同我講將來生活點美好

佢係咪想收我做下線？

一定係

有朋友都係咁，被洗腦洗得好勁，變咗另一個人

係咪可以當冇左個朋友？

我家姐都做緊 拎好多野番黎 但d product幾好用

巴打個家姐有冇比人洗左腦咁？

係